馮盈盈醉倒寓所大堂 險遭「執屍」

前港姐冠軍馮盈盈最近成「收兵女王」，日前背緋聞男友鄭衍峰開船P尋歡，以為男方變「棄將」，但原來已攞「住戶證」登堂入室度春宵；愛情、事業兩得意的盈盈，更被住客目擊疑飲到爆，醉倒寓所大堂，保安員為免她被「執屍」，即出動輪椅送她上樓。

「話題」天天都多的馮盈盈，自與十優醫生男友寶寶分手後，搬離昔日何文田愛巢，以約2萬元租住深水埗新盤300多呎單位，開始其「獨守空帷」生活。不過有樣有身材又有高知名度的她，豈會做「獨孤王后」如此淒涼，火速搭上大隻主播鄭衍峰後，「新歡」早已登堂入室陪過夜。鄭不否認「喺嗰度」

昨日盈盈接受訪問，對於「醉倒大堂」一事，她大方承認事發於出海當日，但聲稱並非飲醉：「係因為長時間冇坐船出海，搞到嚴重暈船浪，頭暈暈、作嘔、作悶，加上之前想減肥，連續幾日淨飲排毒果汁，唔食任何嘢，就喺返屋企途中感到強烈唔舒服。休息一晚同食番嘢就冇事啦！」她感激「打救」她的保安員，為表謝意已寫了感謝卡，並謂事後發現飲用的排毒果汁被食安中心驗出棒曲霉素超標，可引致腸胃不適。

至於鄭衍峰在電話中大笑否認擁有盈盈新居的住戶證，但沒否認曾現身該處，更拖「朋友」落水：「我都可以有其他朋友住嗰度嘅！個屋苑好似有好多座，計計埋埋成個屋苑分分鐘有幾萬人住，我喺嗰度唔一定係搵馮盈盈o架！」

畫到咁大個波cls

有身材

險遭劉馬車「執屍」

bless 果汁?

約2萬元租住深水埗新盤300多呎單位

呢條八婆真係蠢過 10A

10A都一早離開TVB，佢仲係度磨爛席，真係釣到金龜咩？

呢條八婆真係好煩

份糧用晒交租

Quit咗搵唔到野做

呢啲叫擾民

海洋公園隻盈盈都有矜持過佢
做藝人做到雞咁

點解要住深水埗

所以只能飲果汁充饑

呢啲淫賤女人就係閪㾗
分分鐘個閪長期插住假鳩

有冇相啊

匯璽

佢做左啲咩一步步走向臭雞兩年前都仲話佢講粗口好pure好 true

深水埗新樓好似唔差

應該黎番場友誼賽

係大堂點撚樣險遭執屍

深水埗

合約未完

我好想執佢屍...

同何猶X上船

有錢佬啲taste

可能個保安執屍呢

想捉住佢個頭 再用條巨龍抽插佢口 大爆射
再鬧佢臭西

2萬元租住深水埗新盤300多呎單位

食物安全中心早前公布本地生產的品牌bless的「DR. DETOX - ORIGINAL」270毫升瓶裝果汁飲品樣本受霉菌毒素「棒曲霉素」污染，檢出含量超出中心行動水平，有機會引致腸胃不適，呼籲市民停止飲用。
食物環境衞生署食物安全中心於5月22日公布一個本地生產的瓶裝果汁飲品樣本受霉菌毒素「棒曲霉素」污染，檢出含量超出中心行動水平，中心正跟進事件。當中涉事是在本港生產品牌bless的「DR. DETOX - ORIGINAL」270毫升瓶裝果汁，由Bless International Group Limited分銷，涉事該批貨品的食用日期為2020年7月5日。

食安中心發言人說：「中心跟進一宗食物投訴，從旺角一零售點抽取上述樣本進行檢測，結果顯示，樣本含十億分之六十三的棒曲霉素，超出中心採用的行動水平十億分之五十，有關水平與食品法典委員會關於蘋果或蘋果汁內的棒曲霉素標準一樣。」更指棒曲霉素大多存在於腐爛的蘋果及蘋果製品。動物研究顯示攝入大量棒曲霉素可引致肝臟、脾臟及腎臟受損，以及對免疫系統造成毒性損害。至於人類，有報告指會出現噁心、胃腸道不適及嘔吐徵狀。

簽左長約了

又話志願做營養師醫細佬嘅 做左係邊呀 做咩仲留係tvb

咁富貴
月租兩萬，佢之前間屋又要供唔知有無租客，佢劇又唔多，得個濕鳩後生仔節目

反而之前陳庭欣張秀文個d當選後繼續住公屋

Bless 果汁真係垃撚圾
果汁又溝糖
排毒野又發霉

係TVB落 廣告
須抵制

雞

一個10A一個hku營養學你都知咩料啦

10A去McKinsey

係窮啊 屌你個閪

保安員有無執返劑

有浸m味

其實識到有錢人有咩好唱衰

Btw個男主播答得好此地無銀

住深水埗方便佢返工

10A有家底又係律師 轉行做律師分分鐘搵到大個藝人條數
FYY普通家庭 又營養學 唔做藝人 邊搵到咁上下數字

畫畫果個真係

地鐵勁多廣告 好似比人爆過鑊好污糟

FYY呢種家底都叫普通家庭

咪係
港姐決賽果日不停提光環
煩撚到

新樓ok la

佢老豆大撚把錢啦
你以為佢返tvb真係需要份糧咩

Bless藍店

真野都好拎出嚟講

咁高級都要住深水埗

where sin

好似係藍店

飛舊男友
上船

"加上之前想減肥，連續幾日淨飲排毒果汁，唔食任何嘢"

香港大學理學士（食品及營養學系）都搞到咁？

不嬲覺得係垃圾，佢仲話讀nutrition喎，咁多果糖我一個layman都知唔好啦

好肉酸

去得邊
佢唔係講埋d on9野又點上位
其他台應該對佢冇興趣

南昌站匯x

大佬 係佢舊男友另結新歡在先喎

佢啲產品唔係咁簡單coldpressed完過hpp

3百幾尺成兩萬月租 應該得匯璽
不過報紙玩9佢 寫深水步個個以為係果堆爛容容既舊樓 如果寫租住南昌新樓既話 又係一番新氣象

可能我睇過龍，咩屋苑？

執都唔執佢屍啦⋯⋯

記得佢飛完條仔，係tbb訪問叫啲人主動溝佢，話自己好隨和，唔好因為佢係女神就唔敢埋身，我心諗你邊撚個，到最後又咪釣金龜

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？

原來係x璽
thx bro

但果汁有毒唔關你讀咩事

邊個敢執

咁證明佢讀書 冇知識增長過

連登仔係女都話係臭雞架啦

TVB約cut唔到可以理解, 但幫襯TVB廣告商, 呢個無得原諒

agger

初頭少少咁講就覺得有趣， keep住講呢d搏上報就覺得煩同cheap

有家族生意囉
但冇乜腦同氣質
成日想高攀人

南昌啊？深水埗

啲專業牌就係咁賣嚟呃普通人先有錢
港鐵工程師賣工程牌話沉降合符標準
律師賣律師牌話法治有險可守

反而冇牌嗰班學者敢篤政府銅口罩同叫人問戴嘅大話

你以為好離譜，但係做賤個專業牌根本係常態
真係專業態度嗰班根本上唔到位又離開唔到，慢慢變奴隸

如果惹到性病咁就一世

fyy恐怕有過mmc

咁醫生有感冒點算

點解搞到咁淫亂

佢屋企又唔係窮

條臭雞讀屎片

Youtuber質素

把口唔郁都OK
一講野就不了

我唔係話果汁有冇毒啵
我係想講 “唔食任何野，靠飲d 19 果汁就減到肥”
d tutor咁教佢既咩

10A係屈，但係香港，入到Kong U都係同期最top個班啦

fyy好撚正
好想手執佢條屍

釣到金龜咪有錢醫細佬囉

本身咪有條大魚囉

FYY. 有咩家底？ 真心唔知

唔會好臭咩

兩萬蚊都係租300呎仲要深水埗

臭過奧運 冇荃灣西咁臭

搵南亞裔餵飽佢

荃灣西一d都唔臭 好心唔好人話乜你話乜

咁都唔臭?
日日行去荃灣西一過左公園陣味就湧過黎

個陣臭西味真係好難頂

賣相囉

佢屋企係小康之家 從來冇新聞講過佢屋企好有家底有幾億 佢有佢實衝出黎講自己有咩物業架 佢份人咩都鍾意攞出黎講
陳凱琳個啲先叫有錢家庭 個個都知佢屋企幾億身家
住九龍塘獨立屋
Fyy住得個深水埗300呎唔係普通家庭唔通富豪咩

上過一號銀海 同埋荃灣西海之戀 覺得兩邊都冇影響 根本聞唔到有味 你係地下聞到臭唔代表住宅入面會聞到
特別佢地呢啲住宅基座咁高 想聞到都好難
未上過去住宅入面唔好亂up人話臭你就跟風話臭啦

港姐喎 咪又係花瓶一件 一啲氣質都冇 一開口就出事 講嘢冇內涵冇文化

公園聞到唔代表住宅入面會聞到
基座高度同樓層問題
你上到人地屋企聞到先講啦

南昌多阿差 治安唔好 周圍公屋
都冇分別

陳庭欣喎? 住公屋?

平既屌
戴返個push up bra先啦

佢未識有米男友前係住公屋

原來真係有人唔知佢公屋出身
報紙都有講過
佢出身基層家庭 同何依婷一樣

咁洗唔洗落街?

落街一定會經過海皮個邊咩
荃灣西全部商場有天橋打通曬 行到市中心都未洗落地下行 同埋出街點解會向反方向行 行去海皮搵餐廳食搵商場行咩

你唔了解就算啦 唔好扮到自己好了解係到鳩up誤導人 你講得出呢句姐係你冇住過荃灣西 但就係到不停鳩up假設

我出街正係可以行天橋?
落街散步放狗唔可以行海皮
我比錢買個海景返黎冇得行

得喇
知你住荃西唔想比人話臭西啦

我冇散步習慣而且冇養狗
可能對啲有養狗又鍾意食完飯落街行既人有影響囉

fyy好正

以前住過姐
見你住都未住過出黎鳩up
駁你幾句有乜問題
未住過係到鳩up廿四
人地駁幾句又叫人收聲
咩道理

南昌滙璽，唔知你當唔當深水埗

Fyy. 都算，江嘉敏先係真正bad taste... 又肥又醜

Hku同劍橋分別

有得衝你衝唔衝?

我係川龍街同楊屋道買完餸又要特登上天橋返屋企咩
得喇知你咩都唔洗做等人煮飯你食

佢真係P圖怪黎
真人好肥 同ig係兩個樣
不過我諗好多港女都係相同真人兩回事
好心佢減肥啦

又呃人

點會做番老本行

欣宜我都衝，得未？

係咪香港女人減肥先用啲咩排毒飲品同幾日唔食野
而唔係食完做返運動
所以點解咁香港地咁多營養不良唔係無原因

陳凱琳
趙希洛 果d堅有米

咪一樣深水埗

Fyy 係中產咋喎

想問做營養師人工range 係幾多？

fyy得個爛鬼degree有排都未到營養師
唔駛討論

其實嗰度係叫深水埗，南昌係南昌站起咗之後先有人叫，之前冇叫過嗰度做南昌
奧運都係，嗰一忽係大角咀嚟

要讀master 先考到牌？

就算減肥都唔掂啦，塊面方到。。。

講到塊面方 冇人方得過戴祖儀呢件P圖怪
佢ig啲相又係執得好勁 國字面p到自己尖面

未聽過石Q捉住客上房屌?

_____蠢過10A
呢句幾好笑

江嘉敏個樣好有公屋妹feel
就算出入高級有錢人既地方都有一種著起龍袍唔似太子既感覺

麻煩睇番佢個真實情節啦
點解推個輪椅就叫無事

咁正常理解，又真係無10A 既人係一定蠢過有10A 既人既

對有錢仔嚟講咁先好屌

食雞冇雞胸???

之前有個post我都有問過點解個個話佢屋企有錢
但從來無人講過佢屋企做咩

張寶兒戴祖兒呢d 真係有錢既奀星都一早比傳媒起哂底屋企做咩啦

真係有錢有名氣的話
仲唔周街唱自己屋企咩公司主席老闆舖王咩
好明顯佢屋企乜都冇 連物業都冇
人地朱千雪19歲已收過千萬既物業咁先叫有家底姐

物業就應該有 佢家底應該係唔差既
但同「有錢」應該爭好遠

佢以前讀上智
應該住深水埗/石硤尾個頭
可能想搬近老母者

FYY：俾人執慣，無乜特別

More

何依婷都住深水埗
不過係40年樓齡唐樓

好似從來冇人講過佢老豆做咩
你點知講黎聽下

佢真係好mk！

做咩職業唔太清楚, 有人講佢老豆揸瑪沙拉蒂車佢去無線
後生仔節目上又自爆讀大學期間老豆每月俾幾萬蚊零用錢
「唔係我問佢拎架，佢自己俾我！佢話：『阿女，你都大個啦，入左大學，係時候會出去玩下、見識下』…」

有幾萬咩
佢係話萬幾
對比其他港姐爸爸係上市公司主席 舖王個啲佢最多係中產

老豆有錢, 比幾多錢零用錢佢?

保安叔叔同你做CPR

唔係幾萬
得一萬蚊咋
老實講你連人地咩職業都唔知就講人地老豆大把錢都幾搞笑

次次有關佢嘅新聞都睇左做湯盈盈

其實佢屋企一定唔係窮既
但真係有錢果d反而唔會好似佢咁高調
又話自己幾多零用又話老豆送hermes比佢

佢同屆張寶兒雖然樣衰但低調好多

冇人話佢窮呀
但唔會表面睇有車同比小小零用錢就等於好有錢囉
多d資料再討論啦

Sugar daddy??

中產都唔錯啦 見得下人

點解佢營養學畢業，仲會認為減肥可以幾日淨係飲果汁唔食野？

二奶村唔係浪得虛名

減肥？

營養師同演員邊樣搵得多D 仲未計釣金龜

Bless果汁垃圾
買開Shine and Shine啲果汁
香港製造賣到去日本familymart

讀營養學都減肥減到佢咁on9 香港d牌真係易考

保安唔係驚佢俾人執屍，係驚俾其他住客投訴有人喺大堂醉到瞓左喺度

嘔污糟左仲要搵人黎清潔

佢細佬癡肥？

我記得之前喺連登睇到個post 係前員工影d 相
個場成地都係爛橙、霉晒嘅紙皮同勁多黑色一點點應該係蟲完全唔明點解仲有人幫襯

10A老豆係中學老師，頂盡咪中產

ching

做雞？

仲做Cctvb已經夠佢收皮啦

其實6901係揸兜科 讀完係唔會做到營養師

點解佢咁柒
又中夾竹桃毒
又飲有霉菌嘅果汁

其實唔明點解個個話佢屋企有錢 但從來無人講過佢屋企做咩

只係因為佢話過自己大學有一個月一萬蚊零用錢 d人先以為佢好有錢 但一定唔係有家底囉

點解要特登話俾人知「我真空架！我性唔性感？」博也？

所以呢
乜真係咁唔平常咩

親生老豆呀

原來影響唔到你 你自己唔行去個邊
就等於個度唔臭
咁掂啦 你唔出街 樓下核爆都唔緊要
你唔好叫口德村啦 叫戇撚鳩啦

福華街 盈盈

搭巴士識揮手未？

其實件衫有咩問題

性感下可以嘅 但呢條裙著到佢冇美感條裙係名牌但睇落好cheap

因為大部分連登仔唔係有錢人囉

唔係掛 中學老師叫唔到中產喎咁都叫有家底
佢老母做咩先

你係咪搞錯左 雞先係正職喎

日日都有佢新聞

呢條垃圾 走啦

南昌咪深水埗囉
你會唔會朗屏就當唔係元朗？

條裙n年前著 講到依家

10a老豆唔係副校咩

原來係副校 同埋佢阿哥做醫生 佢老母做治療師
姐係中產家庭

曲線宣傳
等多啲人唔似bless
落tvb廣告吖嗱

Fyy 暗黃💛

有撚咁大波咩

底褲黃

佢老豆係黑警
所以當年公務員資助可去英國讀書
返黎老豆退休
政府會俾間公間退休公務員

咁佢宜家脫貧啦

她曾在2015年8月接受雜誌訪問，表示入讀營養系乃因為其弟弟因腎炎病情嚴重時只能吃清菜及白烚肉，長期不能外出用膳，故此其弟自小便有特別的飲食需要，不能吃含高鹽、高糖、高鈉的食物，並須嚴格控制飲食。[11]因此她自小覺得健康的飲食習慣對自己及家人也十分重要，加上自己喜愛吃東西，而令自己對食物及營養學有興趣，故馮盈盈早年已立志入讀該學系，並成為一位註冊營養師，協助弟弟及家人料理飲食習慣

唔飲

深水埗300呎要兩萬

MMC老豆老母普通中層之MA
又唔係做生意

馮盈盈出一個function最少都十萬落袋啦
大家唔洗同佢擔心

KongU都要睇咩科嫁

唔想知

應該係想講佢讀營養學但淨係飲排毒果汁減肥
不過讀營養學唔代表佢注重營養嘅

得A，應該係

做開tvb任實見過
之前仲有張相係成箱發霉橙

住邊私樓呀，又唔講

性格難頂難得係世界級mk港女

連登不嬲捧完就屌架啦

冇

Hi波邊、揸兩野、聞體香實有啦

比d 波地整條曲條好無啊

條女一睇就知貪威識食、貪慕虛榮果d，唔明連登仔吹捧佢咩，飲醉扮無飲，唔知佢會唔會投訴個保安

麥明詩鬼係做律師，除非做藝人做到好霉，唔係打工仔好難賺得多過藝人

做開床褥？咁清楚嘅

Yes, 一睇就知，你細個唔識睇人啫，希望你大大下學到我一半就已經唔錯

冇波冇pat勁核突

我之前住嗰到，地址係寫深水埗

屌，咁九龍塘你當唔當深水埗

我意思係滙璽嗰個位唔似得北河街、石硤尾嗰啲地方咁撚惡劣

Don’t make stupid people famous

我只係話我之前住嗰陣，寫地址係要寫深水埗嗟

對黑絲腳

三大大撚呢啲入乞食科嘅港女啦
營養學喺外國返嚟都難搵工
仲要喺香港讀
其實只係得kong u 個朵威啲啫

佢唔做律師去做補習都唔差啦

南昌匯璽呀 on9

睇報紙都唔係睇呢啲歪星啦
唔知好出奇咩?
知都唔覺得有咩咁威係常識啦

咁都咁多正評
真係覺得佢份糧得2萬？

無圖

佢有咩廣告

之前（唔知而家係唔係）喺Devon代言人
三定唔知四月嗰時都有出富衛Function
同埋仲有層樓收租

屌，咁匯璽真係屬於深水埗

老是常出現 報紙佬好中意講起佢

做明星都住咁細 以為起碼兩房 淨係啲衫都唔夠位放啦

住幾年都差唔多夠俾首期

咁慘? $16000-20000 都租到康城 tko 新盤 500尺啦